BNO玻利維亞簽證

是咁的，計劃1月去南美，最近續緊BNO，到時手上就有BNO同特衰兩本Passport

上網睇好多資料見到BNO入境玻利維亞係免簽證，但又有人話其實係偷雞扮英國人
如果比人捉到就唔比入境

因為時間行程緊湊，所以想問下有冇巴/絲試過BNO入境真係比人拒絕左，到時有冇野可以做? 定係而家BNO已經官方左免簽入境
如果全程用特衰去到個邊再搵大使館攪玻簽係咪最安全既做法?

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

Group 2 visa on arrival

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

打錯左

For bno 佢寫2 - including all classes of British nationality.

唔該曬巴打
我既理解應該係所有英國passport (包括BNO)都係唔使Visa

特區護照都可以落地簽

用你既特衰護照la

特衰落地簽好似要比USD 100, 如果係Peru攪又麻煩可能要攪幾日

用特衰既其實都係怕到時去到個邊先攪Visa好麻煩同有阻滯
如果confirm BNO 係通行南美既咁就可以1本走天涯比較方便同易計劃好行程

係呀USD100
但早排係facebook見過好似平左
唔肯定

去領事館攪就好似USD 30, 但聽講要攪幾次先攪得到

過關果時整就ok, 好快， 今年2月去左

支持巴打用BNO
利申：特衰過期已無續

BNO免簽，但出境可能會被屈出境費，我比人屈60坡幣，又知道有人被屈USD 60，有人用特衰就入境交錢落地簽證費，出境唔收額外費用。

巴打用特衰?最後比左幾錢?

即係其實都係睇個關員係咪想屈9你, 佢要屈你就幾錢都要比

其實最好都係乖乖地做落地簽啦，語言唔係太通的情況下，佢真係屈得你就屈

利申：係秘魯陸路入

絲打用BNO?
如果係既我就會用以前既方法係秘魯領事館做左先, 咁好似USD 30唔使比人屈

去南美用BNO最好, 個個國家都當你英藉, 玩左幾個月未試過俾人屈錢
玻國直接望左兩眼就得
利申:秘魯陸路入三天團

打錯, 智利入三天團

我上網睇都係陸路入會比較好, 我應該會係智利Arequipa 入境
之後係La Paz陸路入番秘魯, 希望無事
比人屈錢都還好, 最驚係佢唔比你入

用bno啊，幾分鐘就過關